{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015761",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "노스커피문창점"
    },
    "text": "価値のあるコーヒーを一緒に分かち合いたい売り場です。 営業時間は月曜日から金曜日まですべて07:30から21:00までで、土曜日と日曜日は09:00から21:00までです。 メニューは色々用意されており、フラットホワイトは2,500ウォン、クロッフル2,000ウォン、スコーンは3,000ウォン、カフェラテは2,500ウォン、アメリカーノ（ダーク以外のシングル4種)は2,000ウォン、コルドンブルーは2,000ウォンです。 皆さんと楽しい時間を一緒に過ごせることを期待しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は月曜日から金曜日まですべて07:30から21:00までで、土曜日と日曜日は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはフラットホワイト、クロッフル、スコーン、カフェラテ、アメリカーノ（ダーク以外のシングル4種）、コルドンブルーがあります。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "スコーンの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ（ダーク以外のシングル4種）の値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コルドンブルーの値段はいくらですか？",
            "answer": "コルドンブルーの値段は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お店の雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "お店の雰囲気はアットホームで、居心地が良く落ち着いた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "一緒に楽しい時間を過ごせることを期待しているのはなぜですか？",
            "answer": "一緒に楽しい時間を過ごせることを期待している理由は、皆さんとコーヒーを分かち合い、一緒に過ごす時間が楽しいと感じるからです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 176,
        "QA": 396
    }
}